請問呢類片叫咩名

突然想睇下

講緊有條友係左邊行路到右邊
但後面個景一路轉果隻

呢類片叫咩名???

Google map?

hyperlapse ？

類似, 但條友行係好smooth, 係個景會轉咁

向左走向右走

日和

片都冇點討論？

咁樣？